有沒類似walking dead 既遊戲推薦？

題材或同類型

The last of us

telltales出既果堆game

detroit, beyond 2 souls, heavy rain, life is strange